Q: Посмотрите примеры кода в своём портфолио. Везде ли ошибки обрабатываются грамотно? Хотите ли вы переписать какие-либо функции?

A: Посмотрел. Вроде, везде ошибки обрабатывались. Как пример, см. homework 7 task3 
